開始有人推，全民要有架生，保護自己同身邊人！

開始有人推，全民要有架生，保護自己同身邊人！

反思上水女手足比人捉住，無架生真係唔太敢埋去救
仲有大埔劏肚果個男仔，根本唔應該比個兇手大陸仔行得走得，自發神心先走去自首；如果佢唔係走去自首，而係在襲擊其他人，咪變左社會上計時炸彈！？

香港人反抗！ 唔可以只係口號！！！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Push